兩個男人食完飯可以做啲乜?

兩條友on99咁企左喺條街度

開發下

飽暖思淫慾

買兩打啤酒 搵個公園啤啤佢

食朱古力

食腸

時鐘酒店爆房，記得自備ky，整損就唔好

打機 傾心事 飲嘢

去海邊吹風

打茄輪

去禁鐘仔囉

你都係想連登巴打答你嗰樣

做愛，玩69

一定要屙屎

啤啤佢

飲酒啦 男人老狗 吹幾罐 呻下翻工啲野 呻下感情

一定係食朱古力然後互含

轉場食多餐飯

過大海

華山論劍